踢街場啲南亞幫死扭唔傳，可以點？

佢好撚臭 唔想同佢肉博

推個

成個場7 8隻巴基
唔撚夠打呀

自己拎多粒波出黎同場上其他人踢， 個南如果出聲就話以為佢自己練波唔想打攪佢

居然夠膽同佢地踢波

剷鳩佢

街場都剷

想真人街霸??

街場剷人自己都傷呀